多謝民主黨胡志偉 爭取特赦打人警察！

多謝民主黨胡志偉 爭取特赦打人警察！

【文：王一一飛】 多謝民主黨胡志偉爭取特赦打人警察！ 以後，這個世界再沒有公義。大家做錯事不用受罰，打人不用坐牢。有朝一日，成功爭取香港沒有法治，一定要謝胡志偉。 胡志偉之流可能己經不重視道德，只重視後果。

那麼，以後，警察在街上睇人唔信眼，捉起來打，都會被特赦。特赦後有恃無恐再打人不用受罰。香港正式變成真正的1984極權國家！全因一些議員投降主義心態。

事實上，按這種投降主義心態行動，輕易放過威權政府做的錯事，地球不會有任何地方成功得到民主、人權。 1970年代阿根廷有不少人因軍政府捉人而失蹤，如果那群失蹤者母親輕易放過軍政府不追究罪責，獨裁者所作所為怎會得到懲罰?

如果1980年代南韓民眾放過軍政府光州屠殺民主運動人士，怎會能發動民眾支持民主運動? 不如民進黨和台灣民運人士推動民主轉型時說，我們不會要求平反228? 那年死那麼多人，國民黨殺那麼多人是小事，我們要用「政治手段、和解」，以後絕口不提228，讓這件事被人違忘?

不如以後胡志偉你班政棍以後用「政治手段」和中共講和，以後為了保住自己性命，不要求平反六四，不追究屠城責任? 不悼念六四? 不知所謂！ 不少優秀的政治人物犯嚴重錯誤要下台問責，不少民主國家如南韓甚至可以拉倒有問題的總統！如果胡志偉等人不即日辭職發動補選，補償罪過，我們以後立法會區議會一票不投胡志偉! 一票不投所有主張特赦七警的議員！ 強烈要求各位政棍回頭是岸，如果你們道歉、補償過失，選民也許會像聖經故事浪子回頭的父親一樣原諒你們。

不過，如果堅持特赦歪理，我們將票債票償，要你們不得好死！

幾年前嘅密室談判、政改都過埋仲可以係最大黨，你太睇得起港豬了

呢班仆街 他日獨立一定要清算

投楊岳橋班人真係要切腹

罪名係：白痴！

民主黨公民黨唔撚死 我地一定死

咁一早抗爭嚟把撚啊？